百萬富翁2018 第64集 再次出錯題

第二個參賽者，1000蚊題目。

地球肯定唔止24個時區

整數時區，除左24個基本整數時區外，仲有utc+13, utc+14兩個，在太平洋島國Kiribati

而且，有唔少半小時的時區，如北韓為utc+8:30, 澳洲南澳省為utc +9:30等等

如果我上去玩，我會撞36，然後第一題就出局，仲唔知上唔上訴到

上去玩，真係自求多福啦～

愈睇愈低質

上兩次出錯題，亞視一日內有回應，今次未有。。。

我係亞視就拿拿聲請巴打出題算

無錯
其實出題難過verify答案
玩眾籌，由網民出題，再搵現有職員把關
成功採用再俾返d錢出題者
成本會低過請堆全職ge出題

善用 google 一查就知 38 時區

絲打咁好心機
亞洲電視真係又孤寒，班友又廢，research 都唔撚做

痴撚線 仲有人睇亞視

究竟有幾白痴先以為24小時等於時區

唔知點解reg唔到做現場參賽者
係咁話驗證碼錯

好少人睇. 你唔講真係唔記得重有百萬富翁

以前亞視都仲有好多大學生做
而家？asso都唔想做啦

一月尾睇名人版第一集嗰時，見到第一條保險線唔係$8,000，得$6,000，第一個反應即刻講：咁孤鳩寒不如唔撚好做啦

佢話以前計錯數wor